+++
title = "Ревельская весна 2009"
date = 2009-02-21T16:52:42
author = "Константин Кноп"
guid = "http://mak-chgk.ru/post_6657/"
permalink = "/post_6657/"
categories = [ "Календарь",]
slug = "revelskaia-vesna-2009"
aliases = [ "/post_6657", "/post_6657",]
type = "post"
tags = []
+++

Уважаемые знатоки <span style="color: white; background-color: #50ccc5" id="google-navclient-highlight">Гер</span>мании! От имени Таллиннского клуба и его правления имею честь пригласить Вас на фестиваль “Ревельская Весна”, который состоится 23-24 мая этого года на чудесной базе отдыха в Нелиярве (40 км от Таллинна). Он входит в цикл прибалтийских фестивалей (“Бархатный сезон”, Кубок Сигулды и прочие), которые проходят в рамках Чемпионата балтийских стран Baltic Cup. На фестивали съезжаются команды из Латвии, Литвы, Эстонии, Финляндии, приезжают также гости из России, Великобритании (в среднем около 30 команд). <span id="more-6364"></span>



В программе: ЧГК, Брейн-Ринг, Эрудит-Квартет. Целью фестиваля является развитие сотрудничества в регионе Балтийского моря (ну, а также замечательный и душевный отдых на лоне природы =) Вопрос транспорта решен, поскольку от Таллинна до Нелиярве можно заказать Трансфер. Кто хочет остаться до/после фестиваля погостить в Таллинне - есть вариант качественной недорогой гостиницы (500-600 крон ночь, т.е. 32-38 евро).



Информацию можно получить также и на сайте фестиваля [<font color="#34425b">http://sites.google.com/site/revelskajavesna/</font>](http://sites.google.com/site/revelskajavesna/), у непосредственных организаторов (Сергей Сербин, Анжелика Гуревич и Денис Хоменко, адреса на вышеуказанном сайте), более общие вопросы и у меня.